一人一個想記者問嘅問題

記者入黎學野啦 又唔做足功課
btw算係同一陣線 幫手問到班狗口啞

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

可唔可以問呢單
推左幾日

有問題就問 寫明埋問邊個 橫掂實有機會再黎

wish

auto correct

點睇中信事件?
點解有不反對通知書都可以射催淚彈?
點解當時市民無路走無反抗仲要連發多發催淚彈?

警方會檢討行動...
係現場指揮官嘅決定

「陳議員話好早已經同你哋講咗有呢個漏洞，點解等到俾人踢 爆咗先出嚟交待？係咪想隱瞞真相？」

pish

push
幫埋記者朋友諗d尖銳d既問題

1. 既然612唔係暴動, 咁警方會唔會認係過分使用武力?
2. 公安條例講明10人以上集結先定性為影響公眾安全, 處長你可唔可以解釋下5個被捕被稱為暴動既示威者仲叫唔叫暴動?
3. 警方係咪有權入醫院使用醫務人員既電腦?
4. 警察通例寫明: 必須是在不能以較溫和的武力來達到其目的時，才可使用槍械。再者, 警方係毫無預警底下開槍, 承唔承認過份使用武力?
5. 處長你聲稱示威者扔磚同鐵枝, 片呢?屌你老母

612清場前做咩無啦啦講示威者再唔徹離會抱憾終身，係咪即係一開始已經諗住暴力清場、傷害和平集會人士？

Pish

推

Push

一定要有

一 警員委任證，是否有人冒警或警方包庇冒警人士

二 暴動罪定義，以及有無被捕人士相關嘅暴動影片

三 不反對通知書事件， 申唔申請到一鳩樣照射入黎中信對出，是否有警員濫用職權，過分暴力，定上頭命令

根本唔洗聽佢廢up，你都完全可以估到佢點答